[I/A] PES Mobile 2019 討論帖（93）50週年送垃圾

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能一招
2提升球員的位置適合度：數值高D
3教練的管理技巧：高cost

溫馨提示：ios vs an friendly 已經永久開通
Friendly每日一場有1000Gp，不論勝負

Lm

樓主真男人
#1000條友連開post都懶
現實肯定係那型

其實我女人黎...

鍾意企係人後面

肯定係上堂唔敢舉手去廁所嗰啲毒撚

新手繼續留名
想問下你地續約係唔係都係用GP?我驚有蝕

yes
冇gp就刷campaign sim

用gp or續約劵 千祈咪用coins

留個靚名

花生

有些少火藥味

50週年 倒米活動執柒週

無d咁既事

新手lm

friend過打band

你新手?

PVP

牛亦凡係狗牛亦凡係狗牛亦凡係狗
死全家
死全家
死全家

出左街

iOS pvp

752 166 797 ++

Invited

go?

Ok now

你要為an巴爭氣

又豬

Again?

gogo

練邊隻legend好

得韋拉，細哨爆lv

lm

邊個巴打
比你發現左我練緊benzema

練緊陣俾你炒我2粒

top class team 求pvp

左右放題出波真係鳩能到

我都執緊條後防

係唔係打一場就得？我想問有冇巴打肯陪打一場

yes
720 283 398 gogogo

你用咩陣我路維

我個陣2個cf同隻攻中塞車咁

pvp

go

go you invite la

想同牛巴pvp

施蒙尼入波 美斯肯定會踢佢出國家隊

我開隊巴塞玩先

again? 要證明俾波台睇阿根庭唔係垃圾

Invite me

啱啱Add左巴打 隨時ready嚟一場

屌 碧基突破足球理論

美斯根本就廢 靠沙維小白碧基先有得痴冠

我作為疤迷都搏唔到

gg多謝包容新手 冇炒我廿粒

帶波入龍

你快啲求其抽啲人玩啦

我好似叫龍叫早得濟......

想問下新手係唔係做活動冇乜用 淨係打季節賽+online

呢隻game啲活動悶撚到

打季節賽sim for 刷gp
打online match challenge (新手解一次任打coins就得，唔好刷gp)
tour都可以打下，會送銀波/金波+

tour sim新手唔好打

打tour

你陣容太廢，其實點踢都輸

我想問有冇啲咩操作技巧可以chok睇唔明個假動作同fake shot點出 佢個拂字好難捉摸

抽到尼馬自然會學識

或者youtube search pes mobile skill 之類都會有人教
不過其實啲技能唔係咁實用

最好用都係出隻跑狗然後變速過人

同埋啲白波本身大部分都唔識技能
所以你點chok都冇乜技出

新手問 條咪冇得禁個龍單刀出黎封位? 個龍成日唔撚出好撚廢

逼搶制向下拉

Pvp 539761183

有矛人未拎1000gp牙

我都覺 感覺好似每個動作硬直好大 應該係我啲人太廢

664943454

加了

慘食了三個蛋

呢到班老屎忽冇人性的

Wa 而家咁快齊ddg Messi neymar so9
vvd Carlos captainzen

之前抽限定中左兩支碧基點做好

兩隻打得LOL多望到都覺得柒

同意

最冇人性話人冇人性

送果免費抽

路維咁控波法其實都幾悶
千奇唔好學，打街場現下好

Go？

你地打埸先

你幾時pvp我

sor 岩岩上地鐵

我同左第二個人打

我黎架

係咩

巴打見有人就上

打打下先記得你唔係呢個名

打多場？

ok

c朗果球笑左

被迫害咁遠都入個龍無反應

咁夜仲打緊

我笑到仆街，諗住9禁射走算

唔洗反工夜生活

last ？

等等買消夜

Ok，轉返個陣

你地抽場先

兩點

深夜寧靜抽先爽
go？

你用咩ac
邀啦

開左

簡尼幾救得

上半埸救左沙拿兩次近門射門

係 last ？

2面都好保守

你控甩左俾華dee係咪已經feel到會gg

猜唔入 你守得好

你wah dee偷雞快到 先前見你傳左好多腳都頂到

俾你報仇
again?

咁夜仲未訓
go

番完五日工
星期六不嬲三點不露

沙拿d勁射就救晒，wah Dee 射中間就牛油

我都估唔到入左

似乎華dee係你黑星

想問下CB嚟講
拉莫斯 華拉尼 碧基 T施華

用邊兩隻好

拉莫斯 華拉尼

你用wah Dee 勁姐
次次守守下就會無啦啦被佢入左

仲黎唔黎

碧基高手都搞唔惦

go啦 反正聽日上深圳無得打

ok gogo

跟隊?

我都未傳你就封晒我位

發現告老夫都幾勁
傳奇黎講幾好用

你想同一生巴定我打先

跟隊!

痴線 3點都咁多人

等2分鐘 打緊街場

你id係咩

we go first

走位勁
巴比幾球過頭又射得唔好

美斯陣間有波踢

你地玩啦

傳得令
可惜無力 送俾龍門

巴打id

大家都好熱衷

619505893

added go

GO

無晒氣

again go

GOGO

巴打承讓
你右邊成日好空

打多場

沖涼睇英格蘭
下次再玩

牙朗 A施華 B施華

不打了 無電

橙9我隻華d

葡萄牙?

YES

陳晚用阿根庭pvp 踢親都輸
今日一睇國際賽連委內瑞拉都輸

渣ga

條後防線

新手想問而家嗰national stars抵唔抵抽 我淨係用咗首抽 定係留翻啲錢遲啲先抽

唔抵

我正式宣布托迪係垃圾嚟比波又唔夠奧燒準，又慢又無爆射

唔好抽呢個pool

俾我

1000 gp friendly
032545997

想問下隔幾耐會轉一次Pool?

每星期四

Add左巴打 我都要刷一場 tgt?

Go

牛佬又恰新手

真可悲

Me 被屌打嫁

Pes毒瘤

GG你第二球入得好靚

Me 練左好耐

賓斯馬

032545997

想問下如果我要upgrade隊波係唔係淨係可以抽?買球探都係抽嘅想買隊巴塞嚟玩

唔洗 bid球探
慢慢儲同抽
之後3隻同色 換想要既

施蒙尼仲係442既喂

巴打尋晚訓左無打

想問下換係去邊到換 好似見唔到

玩？

巴

你邀我

tour要打街人好痛苦

狀態A 蘇咬把握力全game 第一每場佢至少入一粒 門前hold 波轉身勁射 禁區附近爆射或割草都勁到把握力仲勁過丙朗丙朗個波太唔痴腳啱先打PvP 直接4勝完任 場場都貢獻2粒入球 射波收死ederson degea alison

得未？就快唔得閒

無課係唔係玩唔到咁

又唔會，要時間儲coins儲gp慢慢抽

被人捉左去喂奶
go得

campaign sim刷gp 之王
用gp抽box

呢啲紫色係咪冇機會再出

我又未得

7位數

21分升唔升到班？

d球探唔洗抽架 集合兩到三種唔同球探 就可以100% 拎到自己要個隻球員

美斯既話 用一開始送個張巴 + ss = 100%
或者巴+ chip shot control 都係100%

上次我買chip shot control平到嘔 2萬4 gp就買到 ss應該10萬以上無走雞

最後一兩場如果有17-18分就要睇下個mon
防止佢scripting 屈你輸波
就黎被com入波就熄app. resume

呢排都無掛養生mode

兔巴咁多legend再加600萬仲刷？
有無script可以係電腦刷？ 我無百度account dl唔到有個大陸人share個個

上次合隻阿積士攻中都好平，3萬gp攪掂

佢刷上癮，每曰長掛

刷10萬已經好痛苦

我冇用大陸嗰個
廢事有咩事被人ban
我仲等緊抽arsenal legend g8 baresi carlos zanetti etc

我好耐無刷

上次唔抽? 除左G8之外有齊WO

成堆廢老

我每日刷24000都想死

㩒個制都辛苦？
日日鳩噏benzema山神好好用仲辛苦啦

冇阿狗wor
想抽囇英超啲legend先再抽意甲
因為本身自己好少睇意甲

我依家周不時都bid 利scout 比新AC砌緊利

想要阿狗嗰堆pires campbell g silva ljungberg petit
不過未出

做乜玩新AC?

我都好少睇意甲 不過上次唔知點解好想抽maldini 抽左10幾野

咪上次抽清2萬7coins 都抽唔到G8 嬲嬲地刷首抽刷隻G8返黎玩
結果新AC好運好多 D legend數已經同舊AC一樣 不過變左成隊利都要再砌過

乜原來上次抽囇啲coins追g8嗰個就係你？

開新AC都幾煩
普通黑波又有排抽過
升level 又有排

佢仲要課左成萬coin都唔中

咪就係我
雖然係幾煩 又要升過哂 不過玩玩下都覺得無所謂 反正之前500隻球員 我都係用黎用去20隻左右

個2萬7就2018一直儲落既 後期新AC抽到G8之後就課左1萬coins 黎抽老馬個D 都中左老馬同告魯夫 上個pool又中左carlos 同maldini 同古烈治
算係咁

告老夫幾好用

10000coins抽到5個legend咁多？

你點刷？返工長刷？

你隊阿根廷勁能過現實嗰隊好多 再砌過啦

未用哂 1萬coins上次用左大概5000左右 抽左老馬同告魯夫就收左手
之後岩岩上星期用GP抽中其餘三隻

係
每5-10 mins㩒一㩒個mon
你唔係教書咩？
一邊改功課一邊刷lor

用咗幾多gp?
又係靠刷campaign?

自從G8之後D運就無咁衰 連埋免費一抽 好似15抽之內就中左三隻 15抽得4粒黑波 咁岩3隻係legends

依家都係靠刷campaign 賺緊GP 岩岩上返100萬

我仲記得之前scholes g8 agent 黑波入面40%係legend
我抽左2-3 次auba
都on99

中左4隻史高斯 都咪話唔爽

一開始？我好似用左

50週年無野抽執柒週

you 真獌confirmed

我好耐無抽過野

pvp未

no 唔想玩

用左黎單抽？

好似係咁係買要去拍賣到bid翻晒啲波翻嚟

慢慢玩自然就中
新手帳好運好多
我呢d玩左兩年既帳好難中好野

儲375m gp
清box 化算啲

第一次sim 30
仲問我夠唔夠21分升班？

但係感覺想清box個pool太大 好難搵巴塞啲人
不過都應該會乖乖地儲

Cls 你用咩陣

外掛

1%

你都啱嘅，合啦
今年啲scout平過上年好多

我估因為好多人寧願留gp抽box

清box好過啦

全能到仆街

全部好狀態不過金波咁多唔化算

但你諗下
正常歐聯pool先會齊疤嘅人
抽左歐聯pool就會冇gp抽legend pool

咁不如bid scout合好過

ok la
1600 strength 都未到
我自己嘅忍耐極限係below 1800

我有啲銀波cf都一樣狀態a/b
不過邊有華dee 咁可靠
一陣降班得8000gp就喊都無謂

到你儲到隊巴嘅人腳就會發現條後防好廢古封面都係
利伸疤

碧基好勁 我攞黎打CF

啱啱睇左睇有個5*阿記嘅bid 都去到6萬一個 咁樣逐隻逐隻砌會唔會都貴到hihi

有龜頭

係唔係唔會預先announce下個pool係乜 要到星期四開game先知

一開始緊係唔好儲死一team人 打tour會無加成

唔會架 2019 一路都係要當日先知

Tour加成啲球員同啲box嘅人一樣 即係迫你抽

今個星期咁岩無featured player 紫色個d
個box又西 得3x粒黑波
巴打捱埋幾日就可以抽勁野

好儲多啲GP一野大爆死

有無pvp

你又知？

2019更新果個巴狗scout，有人有有人冇
賠左其他嘢

托迪是否辣殺
用過幾場，好快冇氣

bug級的

乜撚都冇

垃圾嚟，後悔升佢

可以估
通常月尾legend pool
有歐聯踢就歐聯pool

都唔係 就垃圾意甲 英超 法甲 future star之類

50週年執柒特別pool

龜頭幾勁㗎 有 Heading Man Marking Acrobatic Clear Captaincy Fighting Spirit

點似老虎連Man Marking都冇 同現實一樣 睇波唔睇人 on99 咁
條友繼續喺bench 做沙拿寵物算啦

睇佢係咪假疤啦
隻game上手最快嘅方法肯定係凈抽legend box
疤球員就慢慢先儲

6萬好平啦

上年阿記5*冇20萬唔駛諗

200coins

20-12-2018AnnouncementsUpdate Campaign' Compensation

many users were unable to log in and claim the bonuses associated with the 'Update Celebration Login Campaign'. To make up for this, we have sent out a compensation.

Compensation Eligibility

All users that installed the game and completed the tutorial by 01:59 on 16/12/2018 (UTC) are eligible.

Compensation Details

200 myClub Coins

Check in game after 02:00 on 16/12/2018 (UTC) to claim your compensation.

發現兔d 解答 好過牛佬好多

但對隊波有愛想儲自己隊波多過玩legend 咁姐係等歐聯pool?

冇抽卡 完全贏唔到季節sim係唔係唔好打sim住

等features player同club 版
好快儲到巴塞人

新手唔好玩呢d, 包你好快棄game
呢d老手用黎鋤sim儲gp

所以我儲gp應該打手動tour?

yes 其實box draw抵唔抵抽好易睇
box draw入面冇 around 100粒黑波=垃圾 (legend nox 除外)

同埋記得遲啲抽疤featured player
雖然用得一年

好 唔該巴打

乜依家勝率咁低？
我以前用白波sim 應該點都會有六分

打下啦
會送silver ball+ gold ball+
upgrade下陣容先

我其實level2已經係輸到一仆一碌 不過最後都係6分升左
可能今次都會係
btw其實佢sim係唔係有劇本 次次追剩一球就一定會被人入翻粒拉開

玩手動tour同手動季後賽
而家冇限體力可以任玩

佢啲script好on9
你可以試下被人入波(即係個波過白界)之前熄app 重開繼續比賽
屈到com冇得反超前為止

新手打手動tour最好，有球員抽

用住疤入面勁嗰啲先再抽疤fp再慢慢補冇嗰啲

pvp?

新手唔怕抽到重複球員or垃圾 (因為新手本身白波陣容仲垃圾)

老手就不了 一係中廢銀 一係中重複

岩先試左10場擺哂A/B金銀波落去，勝率係高左，但成本高少少

原來有得咁樣

好希望少課多中

Vpn又有丁leg event快去玩

打活動tour

[img]tw今季係咪廢廢地

活動黑波抽中tw今季係咪廢廢地

解完
tunnel bear幾順
用川崎前鋒 2:1 反勝小白普度司機韋拿嗰隊神戶勝利船

今季勁左喎

個名

打5*電腦都出劇本 個活動已經夠無聊 真係唔想打

你地唔識欣賞牛式憂默

我都係跟牛學野

新手
635407428

added

場場都lag過西 頭先連續兩場贏緊斷線話我輸

日職，根本用黎欣賞小白，偉拿，王子
日本人睇個款好睇唔起呢隊
次次輸兩粒嬲到走人

Tunnel bear ok wor

yes me ok too

仲諗住9981斬

呢招好難用 再嚟

覆桌

again

再覆

小白用左細哨個Prototype
偉拿銀波都傳射都係傳奇中既傳奇lv

巴打啲扭波
尼馬條仆街冚家鏟都唔走位嘅

見到屁馬好似想挑起個波過人carlos但係卡住左

你對閘好癲 封死咗兩隻翼

馬甸尼好用

有沒巴打玩下PVP

657 534 124

等我2分鍾 打緊SIM

再黎

你隻拉仔好想要呀

拉仔?

絕殺日本仔
出120%力先攪掂呢隊超班馬

Fp 我

有club版 同 fp版

但拉仔係邊位
我5係好認得球員名

再黎
我防守好差

我呀認住我呀

黎

哦 我知邊隻了

世一背後既男人

哇屌球遠射

果球

平飛死角

呢D失誤真係

GOGOGO

終於
係咪讓我

唔係係個433長傳陣真係廢

繼續

中場冇人現位攞波

960 842 743
歡迎大家加我

you pvp me la diu

半場果時有球鳥龍球入左
嘩 真係咩機會都浪費曬

ok go

見到 吹左唔計你最後一腳應該入到

叉電先

浪費曬機會

5打?

冇電了好似打左成10場

sorry 打日本pvp改左名
廢事俾日本仔知道我用vpn

我一開始認你唔到

你唔係返左深圳咩

GO>?

有沒人同我打下

me黎會下你

你出返正陣我地一陣再打過

id?

阿記就係我正陣
三中堅進攻不知幾勁

我有你好友啦
go

ok
一陣再打

咩名
你邀我 我5知你咩名

ugg

飲完喜茶早d反黎pvp

和波再戰?

wai巴
go

差少少
GO?

我感受到巴打既爭勝心

逼和心炸

一陣先
我沖涼

仲有沒人PVP 657 534 124

gogogo

打完好像無打過咁

好lag

我好耐無同你打過喎
一陣等我會下你

番黎了岩岩去左同其他人打線上
而家開

斷

重黎 WIFI 出事

愛sir又贏

I am free
any pvp

休息下先 5玩住

以為會贏到愛sir？

下次會嬴到愛SIR

咁夜都未訓

again ?

大戰緊

ok me try liverpool

成功逼到你轉陣

爽

d逼搶係咪好正

打多埸 last

ok
me try try full team

有無位

啤巴又贏

go？

gogo 咩名?

靚剷

668 go

752 166 797 ++...

精彩
上半埸 沙拿近門射失
及
下半埸 基拿比達單刀 俾你禁區外從後踢跌
遺憾

好耐冇試過咁精彩嘅戰術犯規

係幾精彩
兩邊d攻勢極入肉

黎多場

Pvp now?

媽！
我爆機喇
完美解放呢堆legend

你 d coin

中唔到G8
睇住利記經典隊表演賽先

朗奴高文呢個陣堅係勁

legend黎講
我覺得告老夫 好撚勁

加大management skill
後備：細哨auba

Konami 契仔
由頭到尾都唔改弱

2萬coin課左幾多

之前有巴打介紹過喇

告仔梗係勁，能傳善射

全白波加乘，每場比六星電腦慢慢炒都仲有賺

G8 入個球 個假動作假到..

其實係的

但擺黑波，對手勁d, tp 分都高d
同樣6星相差200-300一場

街場見人用g8好似又改弱左

今晚就射球世界波再整成gif你睇

邊有咁多黑波南美佬
同埋黑波要比人工圍起條數仲貴

擺咩位好？要揀ss 陣？

442 , ss

AMF / SS

zico改到好勁
日本仔係咪攪錯左佢同細哨個id

你地個手動tour刷到幾多

你講season定tour?

打到1萬分都冇

21000
因為我superstar一場2300

Ummm National Star果個

...我得8000幾刷到手斷

一場1500
30場包埋輸6星都夠3萬分

牛ching咁齊人腳value得21.4?

利申：星期五六都已經冇打
冇理由唔夠3萬分

Last 個場阿根廷換左人腳試陣
正常37左右

你如果一場少過1000就咪鬼打啦

應該未較有加成既人黎玩

可能係
記得要auto pick，睇下有冇球員200% /400%

不過新手 球隊值高極都有限啦
所以我不嬲叫佢地刷campaign sim算數

唔好叫人刷喇，咁撚悶既野邊有癮玩落去

玩緊superstar
場場被com爆射死角 地波傳中tap in 我又唔覺得有幾有趣lor
我如果唔係squad value 45 都廢事玩

加成有40都唔想打啦贏一場六星就俾個劇本你輸返場

老屎忽叫人刷sim同叫人棄game有乜分別 仲伏撚過牛清

唔刷sim點賺錢

刷sim有咩樂趣

同返工一樣 做落好悶 但係見到份糧就點都做落去

新手問得打乜event好 咁我梗係講個效率最高㗎啦

如果淨係睇有趣程度嘅 咁唔駛問人啦 你自己覺得邊個活動有趣咪玩邊個囉

box draw 駛囇啲gp抽future star/ italian league 都冇人阻止你
玩得開心咪得，對不對？

啲活動玩嚟玩去咪一鳩樣
梗係儲錢抽人開心啲

我仲記得mobile 2019啱啱出嗰時有forfeit bug可以刷gp

pes post成班新手喺度刷gp 刷歐聯pool
咪一樣唔見佢地話悶
班人差不多刷囇個pool啲黑波不知幾興奮

佢地而家應該棄左

....仆街了我一場得300幾...原來正常一場一千

應該係

球隊值其實係啲咩嚟 Overall rating?

講講下都三個月前
喵都好耐冇入黎
日日喺波台同班朗迷互屌

Squad value is determined by the players in your squad for a given tour (see the bonus players description of the tour for details on what players give the most squad value). Basically, if you have popular/big name players in the league the tour is for you'll have a high squad value. The higher the squad value, the more TP (note this is different from GP) you will earn. If you open up squad management inside the tour and auto-set, you'll likely get the highest squad value you can have with your available players (it will only consider active players that aren't suspended).

新手果陣狂刷

低智力係公海泥漿摔角

果陣咁撚易刷點同而家

巴打個名

但果陣要不斷quit game重入
我幾驚iphone home鍵都被我㩒壞

今次邊個巴打
又撞破我練緊新野

都悶架，開完又quit quit完又開

Lag機

4424後剷無牌

做咩係都要用巴塞堆人腳

碧基打防中好過打正前，打cb 後面長傳仲好

前面有so9唔用

real barcelona是咁出的

Me suggest :
xavi :ss
messi : ss
in : ss
Paul : dmf
biggay : dmf
sergi: dmf

dembele

你隻dmf企最前

而家巴個教練係個防守陣黎
對家傳控，波皮都掂唔到
迪甘斯=舊版巴

呢兩日刷到成隻狗咁 場場得400 原來係7左

set完squad value有冇高咗？

下半埸換入古同丹屈速

biggay打cf 識波 extra frontman= 前場打多個

碧基唔識入禁區等餵不如唔好出算

睇你怕唔怕悶 比我唔怕悶就實刷campaign sim刷兩三日 等星期4出新box有60 粒黑波或者legend就抽哂佢
之後有些少人腳就可以enjoy玩下tour

用古屈速真係第一次聽

Extra frontman 係大衛雷斯個種
Dmf 後上爆射
碧基dmf 長傳比丹比利跑

PVP GOGO 又砌左隊新

牛佬諗住拎黎燒味掛

下半埸是撚但擺隻都跑贏對面冇氣閘

我燒味會擺LWF 碧基

K社又暗改

屌你牛清 我單刀就斷線

上面兩個痴線佬
me完全撘唔到嘴

有得換黑波 而家差隻防中 要米路定簡迪好

碧基攻中bug級的 撞唔跌

Go free now

連燈哥迪奧拿vs安歷基

碧基都有咁多種玩法

而家興咁玩嘅咩

中堅問題

要用盧卡古換走布斯基斯 vidal 換走保連奴
DDG太廢 我用巴禾守龍邊洗輸

買飯先 食乜好

wai 巴
碧基打龍仲爽

Show me your love

squad value得18.幾...

用簡迪打龍仲勁 可以拉定出黎封人位

抽果啲pool一次要預備幾多彈藥？我驚刷唔夠

有d pool好易出黑波

碧基

簡迪

上年有用過普通biggay打cb搞到有陰影
到而家都仲喺雪櫃
巴塞fp pool都驚抽到佢 真係好用咩

打防中勁過簡迪

咁米路同biggay呢

邊個巴打，慘被絕殺

咪信啦 換簡迪

用碧基
對面出跑狗
下埸會好慘

用馬迪都好過big gay

PVP 我用碧基做攻中

我覺得勉強ok嘅
記得玩高啲難度
難度愈高 tp愈多

巴打得唔得閒打場 未拎1000

一個pool400抽我而家先得10抽餐士咁洗唔洗再等多個禮拜

ok go?

okok now on

好睇你忍唔忍得手

幾時出FM mode比我改造球員

呢啲垃圾pool唔係諗住抽呀

Pvp now

GG巴打

打哇vs national teams未？送銀波+同三抽

我係諗緊嚟緊果個禮拜四出正野都儲唔切嚟抽

拎左隻莫拉達用住先

證明咗技能唔太實用

跟機

如果個box多黑波 就要抽
你冇可能儲夠375m gp先抽掛
本身你又冇乜人用

好 咁就睇下好唔好彩

仲有一招嘅
用coins抽多啲紫波(featured player) 頂住先
咁就可以繼續儲gp

Now

唔係話featured淨係用得一年咩 好似好晒我唔急嘅 可以慢慢嚟

但fp真的很勁，呀朗，羊，美c，沙拿，要有

係
包你有黑波
仲要200%/400% squad value
對新手好有用

Pvp?

id？

709576093

幾時會出?

每星期四
不過上星期咁啱 konami 50週年 員工放假冇出到

Go?

未轉team ？

想試下陣

轉team 黎多場？

仲有無人得閒pvp
709576093

好

嚟唔嚟多場

星期日個post都咁靜

865370167

仲以為反cup 成功
反cup再反cup

長青驚

再嚟？好刺激呢場

Go
4123 係咁刺激

Unable connect, send request pls

鏟左咁多次冇次中人，鏟唔停去回防

臨尾尼馬果球 牛巴真係勁 沖個涼再玩

矮仔閘被無人性既牙朗屈頭鎚

球單刀

廢甸都唔矮架啦

pvp？

Again

Salah
1球就夠絕和

diu.
仲諗住全埸0封你
點知癬絕和

兩個中堅不停橫傳係唔岩的

再來吧

中堅無聊橫傳既報應

Go
熟練度未夠難打的

我

只是等機會進攻
你11人守後面
我一攻=失波

gogo
last time you -6

有冇人知下星期有乜抽？冧緊洗唔洗下金幣抽南美pool

金幣有得洗

My club coins sor

老西都等

同我打係咪好刺激呢

再嚟

有d lag

我地好耐無打過

似server 問題
之前同你連都好順

我之前橫傳中堅 只係見你11人退後守
當你一失位我自然會進攻

所以今次谷上去

岩
但谷上去咪變左對攻
所以 4比4

Me not only know Park bus
其實我踢開進攻足球
兩閘

兔在那兒

屌

668?

me同一生巴抽一埸先

一生巴唔見左
我地go

wait
我同兔抽埸先
sor

go
ugg

here?

wait 一陣再戰

635407428
新手

成日咁快手偷雞

逼搶

咁you two go la
我仲丁緊5:2

我同你打先

巴打等陣
sorry

go lor

Super

轉身射柱嗰波㩒爆平安鐘

So9好失望

諗住so9咁樣起腳應該冇了好彩

有無人pvp
709576093

Gogogo

係都要被人炒多次先安落
咁變態嘅人都係第一次見

永不言敗

仲玩？一係玩場4231

哥雅巴打here?

巴打新玩定細ac

今日442 433 4231 都贏
全能到仆街

係幾勁

最近練三中堅
向難度挑戰

三cb go

雅巴仲係到?
岩岩sor

講笑，你4cb啦 go

原來

原本想練下其他隊，點知俾巴打大炒

你用返正常隊都係輪返俾你

巴打打埸?

最尾㩒平安鐘

Added

成班老屎忽無人性蝦新手

leno唔錯

我都有球tap in被你救到

我有冇你好友

咩名 有無加過 752 166 797

華迪及保連奴近門射失

保連奴嗰球

again
but我鐘意你個名

仲有無巴打pvp

去叉叉電先下次再打
應該好多香港人中意

720 283 398 go

比牙朗轟兩球

等你見番我個4123

go lo diu

GO?

下星期fp monaco?
儲埋d coin無能用

到底呢個50週年係做乜勁

d活動悶到

淨係登入 一場都冇打過

曰日拎50 coins

又可以儲多一星期

DDG有時真係好煩

兩條性感後防

Ok last

性鬼 比DDG撲晒啦

執柒週

DDG遠射無反應

做咩我隻ddg派膠

人既問題

你個隻上哂身
中埋柱

594573413
Anyone play

巴打練傳球 ？

pvp有無人

id？go

2 mins later?
我整左 阿記3中堅

叫奧燒, 之前好似add過

好似好玩d咁

你咩名

你個龍搞咩
10射9中得一球

leno

再黎?

驗尿啦
go

仲打緊

熱血阿記

第一球小禁區射都救到

leno正常發揮

last

熱血追平

首抽好難刷 得兩抽

唔洗刷 黑波公廁黎

認真呢 咁我求其開la

成日會送 抽下抽下就有 留啲coin等下星期岀fp 100coin1黑波 可以抽三次

咁好啦

八卦一問點解Fifa mobile冇人玩既

gameplay太垃圾

comparison

我唔玩fifa mobile 係因為D勁球員太撚難拎
巴打刷首抽刷依家呢個box 刷隻美斯返黎開始囉 應該都唔難

唔計勁球員難唔難拎都係pes好啲
我玩過fifa mobile 球員動作好生硬 得網頁game質素

我一共download二fifa mobile兩次
第一次係2016 定咩 都幾好玩
第二次download連full match都無埋 即刻delete

中咗bug 龍門念力hold 波

隻game出左新kaka未

勁到呢爆lv

當年fifa16仲勁過pes2019有ps4水準
滿心期待玩fifa mobile 我半粒中都冇就del左

fifa16>>>>>>fifa mobile
不過fifa16都有唔少小問題
冇小地圖 球場angle太on9
冇得加人做fd pvp
pvp 球員scripting太嚴重 色卡數值完全冇影響
online season成日壞，試過壞幾星期耐到懷疑ea係咪唔會fix
com scripting同pes2019一樣咁衰 成日一個扭十個入波
etc
俾我再揀我寧願揀pes2019

我都係 起碼唔成日server error先
不過pes真係輸冇波衫
當年冇得揀 得fifa
依加希望pes繼續生性 唔好整個pes mobile

手遊而家主要收入來源，咁多金主點會敢得失

Fifa mobile都keep住有人送錢玩垃圾

「IOS/AN」 fifa mobile 討論區

淨係香港都賺到笑

真係有人玩屎

剛剛入坑
係咪盡快打比賽、換番些少勁既球員為首要目標 ？

第一個season玩過，日日就係刷d小遊戲，跟住玩盟戰入球遊戲，完

刷首抽，中到小花/蘇狗先開局

巴打隊波好齊腳
幾時打返場

我山區兒童 好小打pvp 超lag 有時20coin都打到燥 今晚可以試一場pvp

又係中移動？

3 不過住個度收唔到

打tour
佛系集郵
2個月內包你黑波team

其實初頭係咪應該玩下action campaign? 好低分就夠升班 嬴夠分之後用白波隊輸哂佢

Reddit有教係咁 係第一個match day輸晒10場 之後下個季節就會全部係beginner level 之後贏夠分就輸晒剩低果啲
如此類推不過我覺得sim輸到咁上下都一樣 會做翻你贏 sim仲要冇咁麻煩

打到50季開始難打
要攝2-4隻黑波
其他白銅

手動50左右，好易和，3:3，4:4開大，電腦大慨5星水平
2埸6星

電腦隊波咁樣
自已隊波就咁樣

自從fp 普及就難打左

手動自虐

你玩過就知點解

因為唔好玩law

巴打呢個係咩教練嚟一路想搵4213陣

V Santos
4213 好睇唔好用

你早1,2個月先吹奏完

暗改

Reform : Easygo 同bsilva 既扭波好有個人特色

街埸堆人冇人性的，左尼馬右巴比美斯，中間kun
4213 前面4隻 食花生
除非兩隻dmf 肥到成個細細粒咁，就守到

電腦撞射=無得撲
我撞射=撻q

比電腦起到腳已經失敗

4213 個陣好難傳波的，一長傳上去，lwf, rwf ，cf 比人一拍就甩

失波中間又唔夠人，做唔到迫搶
隻amf 又係食花生🥜

2019 ， 433 比4213 好

冇體力

好波不如好運

Griezmann 應該要復克
呢隻唔簡單的,傳波同賓施馬有得比

暫時正前同rwf 最勁都係salah

進攻型守門員

愛將
不過尋晚同fd子pvp時打空氣

Fp沙拿用433 d入攝勁到
琴晚先被人用隻數值97fp沙拿右路入攝屈爆左我

一時時有陣時極近都撲到 有時撲完都慢溜尾袋

好難先贏到牛巴一次

撞唔跌先最麻煩

我要番桌

癲

鬼老好多強迫症痴線佬

打到lv1000

每round有幾多gp 呢

佢部手機應該好傷

電腦掛的

成日用外掛搞串個party
遲早ban/冇得用gp抽legend

Pes都有外掛

1埸=10分鐘
1季=10埸=100分鐘
1000季=100000分鐘=1666.67個鐘=70日
掛足24個鐘都要70日
掛12個鐘140日
一係改圖，一係電腦掛

肯定改圖
邊有咁容易升班

yes
on9的

Now ?

仆街，後備都要計合約場數？

pvp斷線就會

有冇人玩pes card collection

垃圾

當儲球員

育成黎講呢隻好玩不過收左皮

我兩隻都有玩過
兩星期前嬲到DEL左PESCC

走場狗

後備擺白波

巴迪高點用得好？

要推順射先有效
平時hold波俾人一推就跌

咩銀波龍勁？
onana？

睇緊中國盃
烏拉圭條防線
馬體會雙中堅vs泰國美斯

羅美路

盡量唔好扭波，多one two
爆一兩野空哂就射

拿波里隻銀波龍
好撲得又多技

想問下sim campaign 係咪應該淨係用銀白波求其sim就算好似慳啲錢唔洗續約

岩岩中左亞冠版科蘭幾靚

頭20lv用白波+兩三個銀波就得

狂中重覆球員, 有告魯夫, 簡尼照del game

回傳狗點對付，連續兩場

走場

㩒pause跟住去冲涼

有冇人p

，走場仲益左

635407428

added ,你個名正

一人一球撞柱

我隻ddg俾k社逼害㩒岀迎唔岀

ddg撲晒個球都俾12m我

係，第一球又派膠

唔係話瀨地硬 但係今場有劇本 d人全部慢半拍

今次tour正，400%放後備，勁易有白銀銅既200%，打6星輸都8xx分，掛機抵！

好似係，黎多場？

食飯先 夜d再p

032535997

有無pvp
709576093

電腦同手動有得用唔同隊架咩

媽！ 慘被絕殺

呢場好刺激

我要報仇

好耐無玩

迪基亞上哂身

今次到你絕殺

Ok last?

Agin?

成班假波
4球靚到仆街既頭鎚冇球入

上咗身

3球3碼，1球中柱

DDG太勁

10射2中
go？

Gigi

Gogo

你個反擊3個打我一個咁都截到

我爭少少

有冇人pvp一場？純粹拎錢

啱啱add左巴打 打一場？

GG巴打 唔該晒

我懷疑我隊波中左毒

p

你隊波跑得超快

就係慢左好似中左毒咁

GO tiki taka

032545997
Anyone

ddggg

華迪一出 對你後防威脅極大

DDG同細哨真是廢到on9 我打完依個3萬分升隻巴禾算

係阿記勁

碧基攻中bug級的

k社又暗改三中堅
你可以試下

保連奴 布斯基斯 vidal 3中堅?